是日土耳其餐

重慶邊間

喺土耳其都未見過d咁嘅野食

想試下機械芒果味

土耳其餐正常香港人係唔會食得慣
香料重但入口又淡，好大反差